動物森友轉機資料問題

原本有一部switch 兩個ac玩緊
但最近想買多一部一齊玩
想問如果我轉ac去新嘅switch
咁我新switch 會唔會可以有番data?
例如係我同居民嘅好感度之類？

data跟機

因為我而家需要切換使用者登入，如果使用者轉移去新部switch ，就算我買多隻碟都係無晒居民好感度？

如果靠主機NSO 認證帳號
轉機後 都係用NSO 登入得唔得

動森好似暫時無得轉移save，連換新機果個資料轉移都做唔到，如果想換機可能要重新開始玩

我都係上網睇，唔知係唔係真，或者可以再請教下其他人

我轉左動森機個島都仲係度

即係轉到資料?

原本跟屋企人玩同一部switch 兩個帳戶一齊玩
如果我呢加買多一部 將其中一個帳戶傳過去
透過NSO請問可以玩同一個島？傳過去的帳號會否所有資料都沒有？以及居民的好感？

轉唔到, 3日前試過, 老任自己都話研究緊

個島D 記錄跟舊機

我其實都冇咩印象 可唔可以完美過資料 如果記得一定教左你

不過你買多部機其實都要買多隻game

完全轉移清除舊機所有資料應該得

淨轉save唔得，upload上cloud都唔得

係另一部機login 下載game會點？